覺唔覺女仔著衫選擇多過男仔好多？

女仔上身衫又多選擇，下身又有褲、有裙，裙仲要都有好多種，真係唔需要煩著咩囉

同埋買衫嗰方面都係，女仔一定容易買衫過男仔。

樓主

連登仔：香港男仔除咗TEE+牛以外 著其他都係扮晒野 MK 柒扮FASHION

女仔唔著衫最靚

女仔平胸着衫最靚

男都可以着裙

喺度都見到你

女仔仲可以唔著

男人可以著到女裝

一係著一係唔著

同埋陳冠希同阿伯嗰張圖

真，又平又多款
hea既就咁t+熱褲都好撚吸引

仲有大把bra揀

著衣先好

認同

仔有唔同安全套揀

裙真係有好多選擇

男都可以女裝

男的也好

不會懷孕

轉著女裝囉～
我都係咁先轉

淨係顏色選擇，男裝都輸哂

外國人著件T + 短褲 拖鞋 = 型

華人 = 頹廢 Hea 毒

靚仔另講

入h&m得個角仔俾男人

屌 成立返個男權組織平權啦

惡性循環 hk男唔講究 啲鋪頭咪入咁多男裝
依家買衫都係日本網買